點搞啲鬼次次搞完事比人捉住就話「我係你地呢邊架」

未比人捉住之前又影大頭相，又鬧示威者，又同示威者打交，又揸車撞人